覺唔覺大家食J係飲食界既高級毒撚

明明係好野，卻冇人欣賞

12年前我成日食

因為佢logo個樣太似d大陸犯法專才？

應該係

呂以村先生

一次不試您錯過，二次不來我過錯。

用心創出美味送菜，用手搞出條條好麵。

大家食 ，一家大細都岩食。
應承你 ，品質保證全為你。

車厘妹最愛茄蛋牛

FAQ:
Q: 食過一次，勁撚難食。
A:

又嚟

唔似專才似經形騙子

蕃茄蛋牛肉烏冬
同埋
肥豬肉烏冬

好似食黎2樣

鹵大腸都好食

狀元骨

過山雞

絕椒肚

即刻想飛去深水埗食

過山雞正

呢間連鎖黎講算好食
不過係個包裝太蝗味

柒得黎d野幾好食

金槍人好波

大陸人開餐廳 唔係一味抄抄抄都算係咁
睇下加藤屋呢啲垃圾

我都係鐘意過山雞